呢款lv x supreme袋賣到幾錢？

有朋友外國公司收到一個，好似話未賣街，想問下值幾多

樓下街市差唔多款賣緊唔洗一舊水

我都知好撚垃圾 所以我想賣左去
fashion既野我識條鐵